痴線，n賓又做到野

攬鈔巴做的

時事台欠佢兩個道歉

佢兩個係賓同反哥？

N賓係攬炒團隊

秒左

佢地一齊搞丹麥倡議 賺勁多

拉

咁大件事 廸哥同N賓竟然同時潛水 勁撚鬼

丹麥果轉幾搵得 搵得多過法國

可能同一個人嚟

推返

私煙 你 何仔

屌 拉

保護何仔 拉

自己貼完扮保護？